沖涼液加水 正唔正常

我老母就係咁 將d沖涼液、洗手液用完竟然加水
仲要加成枝水
搞到我用到勁稀，返屋企洗手永遠覺得唔夠消毒
到底咁樣正唔正常

唔正常囉，加咁多水點用
下 好正常，唔加好浪費！

窮西行為

屌 我屋企都係會咁

激撚死 好慳唔慳，慳係個幾滴沖涼液到

用到冇哂又唔記得買先會咁

其實開個蓋倒出嚟都用得
何必要加水呢

老母就係咁專慳d九唔搭八既野
試過明明屋企有幾個月垃圾袋未拎
都仲要搵個濕鳩金象米袋黎鋪垃圾筒

我老母又係咁 用到得返小小就開始加水 噴出黎啲沖涼液跟本水黎 所以一見佢咁做就自動買支新既 支沖涼水比佢自己用飽佢

好搞笑，我依家都係自己開枝新，留返枝沖涼水比佢自己用

用曬每日都唔記得買加水用好過唔用

我老母都係咁撚樣

即刻倒撚晒佢 溝溝溝 咁鐘意溝
以後唔洗煲湯 飲滾水得啦

都係一個方法，直頭幫佢倒左佢 等佢加都無得加

加少少水用埋淨低嗰d都正常 但真係少少

聽講解決方法就係趁佢只加少少水溝果陣
成枝「沖涼水」倒落身到用左佢
廢事淨返少少水又繼續畀佢溝落去

不過你個case一黎就加到成枝都係 ⋯⋯

倒晒支沖涼水再用水喉水“浪”到個樽乾乾淨淨

加太多又係over左嘅